係港鐵上既戀情

發夢因為塞係港鐵上同身邊既同路人多左時間傾計
繼續KEEP住一齊抗爭
團結眾人而贏得最後勝利時
你我番到當日既港鐵站
手拖手走到最後

好想有咁既機會

光

復

香

港

時

代

革

命

地下鐵碰著她

[港鐵不合作運動] 站長有幾點要提大家！！！